打扙姐，牛三gogogo

年年都打仗嫁啦
以前Isis 都打左幾年，原本唔洗理牛三gogogo
不過經我精密分析之後，我認為一定係馬、麵出post 燈到個市跌，你兩條L樣賠錢呀